去機場拎唔拎gear?

拎
唔拎

老西都拎

梗係拎啦

推

拎定先無死

一早決定唔打做咩要拎

不過話明要有獨立思考 就自己決定啦

我去旅行姐
唔洗拎啦

唔拎就on9

今日Gear係行李GIP，各位旅客出發未

冇拎嗰啲等比人爆頭

我無拎

拎左

總之去旅行唔好唔記得帶行李箱啦

仲有邊個覺得無gear d 狗會就住你黎打?

機場孤島要有心理準備會圍晒搜身
機場唔預開拖嘅話用途唔大
尤其是唔好帶觀星筆 搜到鳩charge攻擊性武器

相同諗法

最低限度防護

帶唔戴

帶隱藏身份嘅嘢同一把遮

你都戇撚鳩
有gear唔一定要打，但冇gear你想打都打唔到

最壞情況會搜身
機場好易閘死然後逐個搜